# Задача

Прикладная область - интернет-рекрутмент. С использованием сервиса hh.ru получено множечтво вакансий. 
Из каждой вакансии взято и предобработано ее текстовое описание. Необходимо использовать алгоритмы машинного обучения на этих данных.

1. Классификатор для вакансий
  - Признаки: векторизованное описание вакансии
  - Целевой: professional_roles или specializations (на выбор)
  1. Разбить на Train/Test
  2. Создать CountVectorizer и TfidfVectorizer для Train, cериализовать и сохранить на диск эти модели
  3. Сделать классификатор
  4. Оценить

2. Регрессор для вакансий
  - Признаки: векторизованное описание вакансии
  - Целевой: зарплатная вилка или средняя з.п. (на выбор)
  1. Использовать CountVectorizer и TfidfVectorizer из пункта 1.
  2. Сделать регрессор
  3. Оценить

3. Проветси кластеризацию
  - Признаки: векторизованное описание вакансии
  1. Использовать CountVectorizer и TfidfVectorizer из пункта 1.
  2. Провести оценку качества: минимум по 1 внутренней и внешней



